5.2)
1.) 
- M * N * K * 2 ist die Anzahl der floating point Operationen
- Aus jeder Zeile in A muss Element k mit dem Element k aus jeder Spalte in B Multipliziert werden
    - M -> Zeilen in A
    - N -> Spalten in B
    - K -> Anzahl Elemente pro Zeile in A/Spalte in B
- mal 2 weil für jede Multplikation auch eine Addition zum bisherigen Wert ausgeführt wird